專家Dickson，妙問環節，請睇片

有高官嘅材料

完全問唔到一樣野返黎

呢段片應該留返娛樂台到播

9 UPer

答非所問

佢腦細似玩佢多d

佢自己咪老闆之一
呢個根本就係宣傳機會黎

財經台變娛樂台

NOW又肯陪佢癲

now 又ok喎
字幕都跟返 老細

唔放低個書包先？

icon 黎